HSBC teller vs CCO

同是HSBC
一份就teller 分行坐counter 番5日 office hour 15K
另一份就CCO call centre聽電話 答野 sell產品
要番shift 16k 好似考到牌就加小小
點揀好

有冇巴絲做緊可以分享下

利申：兩份工都唔熟

依家兩份工人工差唔遠，都係睇埋其他福利，同埋工作環境，同埋你自己想唔想返shift
長遠啲諗埋career path同exit opportunity，你都唔會想一直留係呢個位

counter做完一年可以升

Cco 過試用17k 考哂牌有19.5k 但你一年內走嘅話要賠返考牌啲錢 同埋會日日比客屌 自己諗

BT / cso 啦

聽過cco要收夜 放1點

正常 通宵都要
Btw 如果做分行記得要買返條gucci tie返工

點解要買Gucci tie

你落去行一轉 班後生個個都戴gucci tie

屌 我做果陣都整番條先

做緊 CCO 跟好老細冇乜壓力hea做一流
冇乜晉升機會 等死工

考到牌？

想問cco最好至少做幾耐
想Cv有野寫 apply好啲嘅post 但又驚quit完之後大貓又唔會請返

IIQE 就一定要
SI就自願

其實就冇乜關係 我覺得好難轉工

IIQE全部卷都要？
係咪煲熟哂呢堆野就得定係一定要上堂？

自己做mc去考試 好易

係咪teller易升過做cco

係 有數2年RM都做到

Call centre好似career path好窄

好L窄 除非轉翻call centre
我都好想轉走 轉去第二個field

123卷
同人調更 好多人肯翻夜 錢又多數又多

升左人工加幾多？

如果有銀行teller/任何對客戶經驗既巴絲打，歡迎聯絡我（tg: santachow），最近要幫一家大銀行請backoffice，工作內容如下:

1) 對客戶資料（文件，簽名）
2) 幫手打電話（warm call）叫客戶續約（唔使跑數）

要求:
1) 做過銀行teller/對過客戶（例如call center或者CS都OK）
2) 識少少vlookup

一年contract，表現好可以轉長工，5day工作，返9放6，少OT，Quarry Bay返工，人工17-20K X 12

有興趣巴絲打請tg: santachow，多謝！

Which is better?